曼德拉名言：The Collapse of China is the Rise of Hong Kong

有冇聽過

有

問心 大家想唔想香港獨立建國

人地幾十歲人就咪搞人啦

The collapse of 亞視 is the rise of 一台獨大